有冇人女朋友好痴身

無論去邊做緊咩都要check住晒

就快忍唔住同佢黎鑊勁嘅

我搵到女朋友再返嚟講

兩個男人老狗都要check

咁咪好

痴還痴 唔好成日發脾氣

分手啦 on 9仔

唔check啦